點解牡丹樓熱飲冇得加大？

有冇手足知點解加大個餐嗰陣，跟餐凍飲同傻條會大左，但熱飲仲係咁細杯？
其實點解唔跟starfucks出grande嗰啲大杯裝熱飲
冇得喺啲咁凍嘅日子飲大大杯熱朱硬係爭咁啲